如果港獨派手足呢排有咩東瓜豆腐，係咪入哂和哥堯哥數

手足睇路呀